[
    {
        "pregunta": "Su barba es negrita azabache? ",
        "respuesta": true
    },
    {
        "pregunta": "Su chiva es de superficie lisa?",
        "respuesta": false
    }
    {
        "pregunta": "Cuando teo no se baña, su arruga huele a Tor-tees?",
        "respuesta": true
    },
    {
        "pregunta": "Tiene los ojos con fondo rojizo?",
        "respuesta": true
    }
    {
        "pregunta": "Orejas quietas?",
        "respuesta": false
    },
    {
        "pregunta": "Sus crocs podrian hacerte daño si las frotas en ti?",
        "respuesta": true
    }
    {
        "pregunta": "Su cola tiene un solo hueso?",
        "respuesta": false
    },
    {
        "pregunta": "Teo cumplira cuatrito?",
        "respuesta": false
    }
    {
        "pregunta": "Sus comidas favoritas son higado,pizza y pollo a la brasa?",
        "respuesta": true
    },
    {
        "pregunta": "Ama con su vida comer su ricocan",
        "respuesta": false
    }
    {
        "pregunta": "De algo le sirvio su operación? ",
        "respuesta": false
    },
    {
        "pregunta": "Su juguete preferido es su mono?",
        "respuesta": false
    }
]
